已 A0 grad... 除咗返工仲可以點搵初戀

*唔想上網/club 識

Fd搭fd 一大班人約出黎玩下

做咩事諗唔開啊

喺街度抄人牌

我都有同樣嘅問題

點解你會覺得返工會有初戀

中出即飛

返工個度大部份啱傾嘅都出晒pool

Why not?!

我都就嚟係架喇

已經開始習慣自己一個

Thisav

上網識有咩問題

歡迎參（單身大）軍

想有個浪漫d嘅初戀 (利申睇得太多膠劇

就嚟grad? join hku dry club ~

仲未grad 入唔入得

咁大個人唔好咁多幻想啦

咪係
利申 交友app識 拍左2年 目前穩定

係街都可以識到

請指教